# 认识C Sharp
## 关于C Sharp
C#是一个由微软开发的面向对象的编程语言。
C# 是由 Anders Hejlsberg 和他的团队在 .Net 框架开发期间开发的。
C# 是专为公共语言基础结构（CLI）设计的。CLI 由可执行代码和运行时环境组成，允许在不同的计算机平台和体系结构上使用各种高级语言。
## C Sharp的特点
   - 现代的、通用的编程语言。
   - 面向对象。
   - 面向组件。
   - 容易学习。
   - 结构化语言。
   - 它产生高效率的程序。
   - 它可以在多种计算机平台上编译。
   - .Net 框架的一部分。
